[行動Post]今日1107 1930 裝修學院見

大家見到周同學垂死好嬲好唔開心，咁仲有冇人記得15歲嘅陳同學呀！！？？

#7Nov #將軍澳 #赤腳行
願我可再共妳赤腳行
日期 : 11月7日 ( 四 )
時間 : 19 : 30
地點 :HKDI 至將軍澳海旁
Link : @standwithHKDI

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推埋呢個

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

推